---
title: Liputan Kampanye dialog Jakarta-Papua
date: 2012-10-13
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Oktober_13_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta_Papua_Manokwari.jpg](/uploads/200px-Oktober_13_2012_Liputan_Khusus_Dialog_Jakarta_Papua_Manokwari.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Kampanye dialog Jakarta-Papua

**Lokasi** : Manokwari

**Alamat** : Hotel Billy

**Jam** : 09.00 - 17.00 WP

**Hadir** : 
* Staf ALDP dan
* Koordinator JDP
* Komunitas Strategis (Kelompok Non Papua

**Ringkasan** : 
* Diskusi Kajian Indikator Papua Tanah damai
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami http://www.aldp-papua.com/?p=6897
